招人夾YouTube Music Premium

$128 蚊一個月除6個人

每人23蚊一個月 仲有4個位
有意留tg

印度大法啦

唔想搞咁多，每人廿蚊😂

推

離線聽歌？

Yes

邊洗128呀 98蚊得啦

128 可以用埋原本個utube down片

仲有兩個位

我都download到啵

但98同128係有樣野唔同嫁wo 我唔記得係咩

YouTube Premium收費
Android／網頁付款
個人計劃：每月HK$68
家庭計劃：每月HK$98
經由 iOS App Store 付款
個人計劃：每月HK$88
家庭計劃：每月HK$128

@lalaha777

齊腳未？

未

仲有一個位

仲有三個位

兩個位淨

送個app俾大家